有冇巴絲打喺發展局有做nec嘅project

小弟fyp做survey，冇乜response rate
有做呢類project嘅巴絲打可唔可以幫我填或者spread開去

萬分感激🙇🙇